真男人一定噴香水+香水點評

真男人既香水,噴完射罰球勁左

噴完係咪可以瘋狂索佢嘅血汗
好撚gay

Only available in SASA